大家一定要阻止民陣騎劫

69當晚咁多人都係比佢地叫走晒
9成9係鬼黎
百萬遊行已經證明左和理非作用有限

既然政府頭先表明左企硬
今次唔衝就救唔到香港
想衝既係時候做好準備 帶齊裝備
唔敢衝既都就係後面backup救人
未到既幫手聯絡消息/搵大使館
今次我地全民合作 一定要做啲成績出黎

條例一過 香港就正式玩完
兵敗如山倒 殘存亦末路
香港人